---
title: "DJ music"
date: 2019-03-04T18:50:35+03:00
tags: ["blog"]
---

Не фанат электронной музыки, и тем более не знаю никаких популярных диджеев. Но пару раз в жизни оказывался на вечеринках с крутыми ребятами, которые своей музыкой творили настроение окружающих. 

Оказывается, существуют разные большие соревнования диджеев. В частности я в восторге от DJ Brace, который удостоился дважды быть чемпионом DMC World DJ Championship, которые довольно известны и проводятся с 1985 года.

<!--more-->

Вот как он это делает 

{{< youtube 5uO61t60kXI >}}

А в 2017-м году на этих соревнованиях был побит рекорд по возрасту. Выиграл японец DJ Rena, которому на момент соревнований было всего 12 лет! 

Выступление юного DJ Rena 

{{< youtube koupNqLOvQY >}}